求fact check 葵涌村係咪有人被跳樓

我fd 岩岩返到樓下 話有架狗車 係後面果邊（平時呢個鐘數無人行）既地方有個帳篷蓋住

俾狗圍撚住哂睇唔到咩事

有冇街坊可cross check +more details

小心小心小心狗會咬人

救人啊

推到街坊睇到

Push

1

叫佢小心啲
情況影啲相

2

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推

佢話影唔到 應該幾多狗係現場下

推啊

求街坊

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

Fced 係合葵有人跳

「樓下」指邊到？
近商場/邊間學校嗰邊？

有冇多d details?

有冇議員可以去睇下

暫時未有住

up

40餘歲女子

街坊睇出窗睇下ZOOM唔ZOOM到過去

Push 有無人聽到聲？

周六（18日）凌晨約零時，一名女子由葵涌邨合葵樓高處墮下，飛墮地面，奄奄一息。救護員趕抵證實事主已明顯死亡，毋須送院。警方經初步調查後，相信死者年約40餘歲，正調查其確實身份及墮樓原因。

當區區議員 梁錦威

【突發0106】

剛接獲葵涌邨合葵樓一墮樓命案，我們在現場了解案件，如有進一步的消息我們會通知大家。

咩媒體？

香港01
GOOGLE返黎的

係咪又係無可疑

家長都唔可以出事

呀呀呀呀 人黎做整合

葵涌邨telegram啲手足話冇聽到聲

小心d

推！！！

rip

fc
大約12點有人跳
從鞋猜測係女性
依家屍體用黑袋包住 現場有封鎖線

留名睇黑警指事件調查後無可疑

30+歲以上，女人 ，著紅衫

Form tg

Dllm死黑警

紅衫咁邪

11點幾聽到呯一聲
估唔到係黑警殺人

RIP

係 合葵樓

咩撚野奄奄一息
根本好多難case有人到時已經有屍斑,係明顯死亡
記唔記得屯門建生凍肉屍

共匪01講大話就一定係謀殺

x小姐遭警魔輪姦時都未必身穿黑衣
大把女仔唔迷信平時會穿紅衣, 紅衣就係受侵犯時著的衣服

好多人唔敢面對繼續呃自己話無事發生

唉

我地唔好再呃自己 外面一切正常

凍肉出水屍, 一boom現屍斑
香港警魔一到場宣佈無可疑收隊

好難唔懷疑警魔殺人
班法醫狗再9up濕度溫度加快現屍斑無意思

有咩理由一死即出

無boom聲係驚有手足偷錄閉路
公屋駁天線就收到, 只係你唔自己錄事後管理公司收警魔指示一定唔比人查閉路

班人精左放低條屍就走,驚上樓時遭影到

我岩岩再睇多次個陣都發現到
點解佢會知奄奄一息
救護到個陣又即刻証實死亡
好似佢全程在場每秒都睇緊咁
明明咁多狗 封鎖線又咁大

死黑警又殺人

香港警魔次次一打到示威者重傷人事不省就立即趕記者封現場
講緊十米都接近唔到

共狗01點知人奄奄一息

係對眼勁定無品海落order講大話大家自行判斷

啱啱經過望咗幾眼，現場真係冇血跡

維穩法醫狗無講錯,係某d情況墮樓係無血
但有咩可能反修例後大部分墮樓都無血

姐係買mark six 20次連中20次

聽唔聽到救護車聲？

八點幾行過，見到好多狗係附近行黎行去

push

details

Pish

Pushhhh

行黎行去好撚可疑。。。

同個fd落光輝圍買嘢食，喺葵涌商場見到一team 4隻狗，買完行返上去新區又見到一team

我個fd話佢由大窩口行到去小學到中學，至少見到3 team 行黎行去

【突發0106】

葵涌邨合葵樓剛發生一宗墮樓事件，我們正在現場了解事件。

R.I.P.

03:00更新

已和家人取得聯繫，由於涉及私隱，不便透露太多詳情。

為左確保棄屍路暢順

同黃店推後生仔落街單野一樣,有需要即時拉所有在場者
有可能見到真相就滅口

所以次次離狗墮樓現場事前有幾十警魔周圍巡

點解不停有人墜樓,唔止後生仔女
呢個係港警的預防性殺人,食完飯行過可能見到真相的街坊都要死